
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cet inventaire des espaces résiduels de l ' aménagement bouleverse l ' échelle des valeurs communément admises , en revendiquant précisément l ' appropriation des espaces « sans valeur » ou « à valeur négative » .
Entity Name (Type) :: Cet (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cet inventaire des espaces résiduels de l ' aménagement bouleverse l ' échelle des valeurs communément admises , en revendiquant précisément l ' appropriation des espaces « sans valeur » ou « à valeur négative » .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cet inventaire des espaces résiduels de l ' aménagement bouleverse l ' échelle des valeurs communément admises , en revendiquant précisément l ' appropriation des espaces « sans valeur » ou « à valeur négative » .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ revendiquer, négatif ]
boulique :: 1 :: [ revendiquer ]
deontique :: 1 :: [ revendiquer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ négatif ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ revendiquer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ négatif ]
boulique_niveau1 :: 1 :: [ revendiquer ]
deontique_niveau1 :: 1 :: [ revendiquer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ négatif ]
Total feature counts: 10


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cet inventaire des espaces résiduels de l ' aménagement bouleverse l ' échelle des valeurs communément admises , en revendiquant précisément l ' appropriation des espaces « sans valeur » ou « à valeur négative » .
No features found.

